Wiki
https://gitlab.com/ivxnlm/restfull-publico/wikis/Restfull-Api


Creacion de una API Rest usando Spring boot

1.0
Puedes Ejecutar el proyecto usando el siguiente comando:
clean compile -DskipTests spring-boot:run
Cuando se ejecute la direccion estará disponible en 
http://localhost:8090/swagger-ui.html

Adicional puedes desacrgar la BD h2 para ver los registros aunque en la configuracion por default
